行行下見到個好熟悉背影 ..

身型 衣著 飾物 舉止動靜都好似 ..
一直遠遠跟隨住佢

心情既興奮又不安
希望見到發現真係佢
又希望其實只係人有相似 ..

突然回頭，
發現原來只係陌生人 ..
即刻舒一口氣 同時又好失落 ..

有冇人明

會開心又唔開心

個頭180度向後轉？

會好驚
即刻走

掛住佢 ..

揾佢...

第一眼望到就嚇一嚇
之後想追上去 但追唔到
個下再望真啲先發覺 唔係佢黎

我條仔拖住第2個男仔

唔敢追 怕面對面唔知點算 ..

係 但心底好掛住佢 所以追上去係反射動作

念念不忘

見到背影之後 扮見唔到
20秒後覺得後悔 追番上去已經唔見左

試過 果下寒一寒
想係佢又唔想係佢

會好想見到係咪真係佢，同時又好撚驚，個心就黎跳到跌出黎

好正
如果老左好似佢咁就好

回憶之前茫茫如夢醒
忙記之後方知夢中還有夢